（27/11/2019）黑死病致內蒙淪陷 鼠疫災情8月早已發生

自由亞洲22日稱，從包頭流出的教育部門的通知顯示，當地學校已接到官方警告，稱目前當地「鼠疫」傳染病嚴重，嚴禁學生家長帶孩子去牧區和農村。
一位要求匿名的北京市民對新唐人表示，自己的同學在北京宣武醫院工作，告知他「醫院已經下了封口令，不讓對外說，但實際上應該是6例。而且是已經封了好幾天，不讓對外擴散了。就跟當年非典（SARS）一樣，它首先不能讓太多人知道這事兒。」

鼠疫傳染呈現失控狀態

有自稱是中科院T的網友爆料，北京鼠疫源於北京生物研究所等機構泄露擴散。據北京多家醫院反饋，鼠疫患者傳染已呈現快速擴散失控狀態。已有北京市民反映私家車出城遭阻攔。
有北京宣武醫院F披露，中共送入醫院普通鼠疫患者只做隔離處理，不進行任何恢復性治療，已有死者被運走直接焚化。這種做法與當年處理非典型肺炎患者一樣，官方只做絕對隔離，不做任何治療。百姓只能硬扛。
鼠疫又稱「黑死病」，由「鼠疫桿菌」引發。此次確診的肺鼠疫，能在人與人之間通過空氣飛沫傳播，潛伏期為1到9天，發病後出現畏寒高熱和頭痛氣短，如未及時治療，病死率接近100%。

致死率100% 支那又送大禮

唔醫姐係唔用抗生素 姐係唔會有超級病毒
算唔算中國人解決方案 死清光就無問題

鼠疫（Plague）又名黑死病（Black Plague），是由鼠疫桿菌（Yersinia pestis）引起的傳染病，歷史上曾有數次嚴重大流行，14 世紀橫掃整個歐洲，當時造成全球約 2,500 萬人死亡，整個中世紀有 5,000 萬人死於鼠疫。最近中國新華社報導，2 名來自內蒙古的病患診斷出罹患鼠疫，目前正在北京朝陽醫院接受治療。17 日中國官方又增加一個病例，疫情是否持續擴大，仍須密切注意！衛福部不排除發布「旅遊疫情警示」。

我唔想死住呀

豬咀防唔防倒鼠疫?
TG D成份防唔防倒鼠疫? 例如, 殺哂D RAT/FLEA? 那倒D VIRUS?
會唔會有D北方人本來諗住黎HK, 但因為個運動改左去第二度就帶左D鼠疫去香港以外地方?

如果呢半年抗爭恰好令香港成為無鼠疫既地方, 都幾好笑

推

新唐人其實即係大紀元

天滅中共
全黨死清光

應該得？沙士都係戴普通口罩，再勁啲都係話N95

福地
冇天災人禍

咪撚搞鳩香港

叫區議員做好防備得嗎？

好似好恐怖咁
最後未又係工照返 病照染

好恐怖
亡國徵兆

烏蘭察布市再確診鼠疫 4人曾與患者有密切接觸

內地再確診傳鼠疫個案。內蒙古自治區衞健委周四（27日）晚對外發布信息，該自治區烏蘭察布市四子王旗江岸蘇木江岸嘎查一名牧民，在四子王旗人民醫院就診期間，經國家和自治區專家會診，確診為腺鼠疫病例。這也是內地今年第5宗鼠疫確診個案。
在最新一宗個案，患者發病前曾在鼠疫疫源地區內活動。目前該患者已在當地醫院接受隔離治療，病情平穩，相關防控措施已落實。針對4名與患者曾有密切接觸者，已按要求進行隔離醫學觀察，目前無發燒等異常情況。
四子王旗當地已對患者住所及其周邊牧戶居住場所進行全面消毒，並在患者住所周圍開展了滅鼠滅蚤和宣傳教育等工作。連同早前在錫林郭勒盟出現的3宗個案，內蒙古近期共確診4宗鼠疫病例。